油麻地有狗。

油麻地站有十幾隻狗，好似上左地面。萬事小心。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

深水埗有一排防暴入咗地鐵站